{
	"404": "404",
	"500": "500",
	" Send Email": " 이메일을 보내",
	" Send Mail": " 메일을 보내다",
	" Transaction Hash": " 트랜잭션 해시",
	" Unlimited": " 제한 없는",
	" Wallet Address": " 지갑 주소",
	"1 column": "1열",
	"2 columns": "2열",
	"24h Change": "24 시간 변경",
	"24h High": "24 시간 최고",
	"24h Low": "24 시간 저가",
	"24h Price Range": "24시간 가격대",
	"24h Volume": "24 시간 거래량",
	"2FA Status": "2FA 상태",
	"2FA Verification": "2FA 인증",
	"A fresh verification link has been sent to your email address.": "새로운 확인 링크가 귀하의 이메일 주소로 전송되었습니다.",
	"API": "API",
	"API Connection": "API 연결",
	"API Manager": "API 관리자",
	"API PUBLIC KEY": "API 공개 키",
	"API SECRET KEY": "API 비밀 키",
	"API Setting": "API 설정",
	"APP KEY": "앱 키",
	"APR": "4 월",
	"About Page": "정보 페이지",
	"Accept": "동의",
	"Access Control": "액세스 제어",
	"Account Details": "계정 정보",
	"Account No": "계정 없음",
	"Account Password": "계정 암호",
	"Account Settings": "계정 설정",
	"Account will be removed.": "계정이 제거됩니다.",
	"Accounts": "계정",
	"Action": "동작",
	"Actions": "행위",
	"Activate": "활성화",
	"Active": "유효한",
	"Active Contracts": "활성 계약",
	"Active Referral Comission": "활성 추천 수수료",
	"Active Referral Commission": "활성 추천 위원회",
	"Active Referral First Deposit": "활성 추천 첫 입금",
	"Active Referral First Deposit Commission": "활성 추천 첫 입금 수수료",
	"Active Users": "활성 사용자",
	"Add": "더하다",
	"Add / Subtract Balance": "잔액 추가/빼기",
	"Add Balance": "잔액 추가",
	"Add Crypto Currency": "암호화 통화 추가",
	"Add Icon": "아이콘 추가",
	"Add New": "새로운 걸 더하다",
	"Add New Duration": "새 기간 추가",
	"Add New Key": "새 키 추가",
	"Add New Language": "새 언어 추가",
	"Add Practice Balance": "연습 균형 추가",
	"Add Smart Contract Token to your metamask": "메타마스크에 스마트 계약 토큰 추가",
	"Add To Metamask": "메타마스크에 추가",
	"Add Token": "토큰 추가하기",
	"Add Token Contract": "토큰 계약 추가",
	"Add Trade Setting": "거래 설정 추가",
	"Add Wallet": "지갑 추가",
	"Add Wallet First": "먼저 지갑 추가",
	"Add new": "새로운 걸 더하다",
	"Add/Subtract Balance": "잔액 더하기/빼기",
	"Address": "주소",
	"Adjusted": "조정됨",
	"Admin": "관리자",
	"Admin Dashboard": "관리 대시 보드",
	"Admin Image": "관리자 이미지",
	"Admin Menu": "관리자 메뉴",
	"Admin Response": "관리자 응답",
	"Advance": "전진",
	"Advanced": "많은",
	"Advertisers": "광고주",
	"After Charge": "충전 후",
	"After payment Web3 will return the value of the transaction Hash to the site and save it": "결제 후 Web3는 거래 Hash의 값을 사이트에 반환하고 저장합니다.",
	"After sending any payment in crypto wallet, u will recieve transaction hash, add it in this field to get verified in the blockchain to recieve your balance": "암호화폐 지갑으로 결제를 보낸 후 트랜잭션 해시를 수신하고 이 필드에 추가하여 블록체인에서 확인하여 잔액을 받습니다.",
	"Age": "나이",
	"Alerts": "경고",
	"All": "모든",
	"All Deposits": "모든 예금",
	"All KYC Application": "모든 KYC 신청",
	"All Referrals": "모든 추천",
	"All Rights Reserved": "판권 소유",
	"All Ticket": "모든 티켓",
	"All Tickets": "모든 티켓",
	"All Users": "모든 사용자들",
	"All rights Reserved": "판권 소유",
	"All tokens": "모든 토큰",
	"Allowed File Extensions": "허용된 파일 확장자",
	"Amount": "양",
	"Amount To Exchange": "교환할 금액",
	"Amount To Send": "보낼 금액",
	"Analytics": "해석학",
	"Annual Percentage Rate (APR)": "연이율(APR)",
	"Answered": "답변됨",
	"Answered Ticket": "답변된 티켓",
	"Apex": "꼭대기",
	"App Debug": "앱 디버그",
	"App Section": "앱 섹션",
	"Applied Filters": "적용된 필터",
	"Applied Sorting": "적용된 정렬",
	"Approve": "승인하다",
	"Approve Deposit Confirmation": "입금 확인 승인",
	"Approve Transfer": "이전 승인",
	"Approved": "승인 됨",
	"Approved Deposits": "승인된 예금",
	"Approved KYC": "승인된 KYC",
	"Approved Log": "승인된 로그",
	"Apps": "앱",
	"Apps & Pages": "앱 및 페이지",
	"Are you  want to Close This Support Ticket?": "이 지원 티켓을 종료하시겠습니까?",
	"Are you sure to activate": "활성화하시겠습니까",
	"Are you sure to cancel": "취소하시겠습니까?",
	"Are you sure to claim": "주장하시겠습니까?",
	"Are you sure to delete this?": "삭제하시겠습니까?",
	"Are you sure to disable": "비활성화하시겠습니까",
	"Are you sure want to create fees account?": "수수료 계정을 생성하시겠습니까?",
	"Are you sure want to delete this coin": "이 코인을 삭제하시겠습니까?",
	"Are you sure want to delete this tradig time": "이 거래 시간을 삭제하시겠습니까?",
	"Are you sure want to remove this coin from watchlist": "이 코인을 관심 목록에서 제거하시겠습니까?",
	"Are you sure want to remove?": "삭제하시겠습니까?",
	"Are you sure want to verify it?": "확인하시겠습니까?",
	"Are you sure want to watchlist this coin": "이 코인을 관심 목록에 추가하시겠습니까?",
	"Are you sure you want to Delete?": "삭제 하시겠습니까?",
	"Are you sure you want to add practice balance": "연습 균형을 추가하시겠습니까?",
	"Are you sure you want to approve transfer": "전송을 승인하시겠습니까?",
	"Are you sure you want to close this support ticket": "이 지원 티켓을 종료하시겠습니까?",
	"Are you sure you want to reject transfer": "전송을 거부하시겠습니까?",
	"Article": "조",
	"Articles": "조항",
	"Assets": "자산",
	"Attachment": "부착",
	"Attachments": "첨부 파일",
	"Authentication": "입증",
	"Author": "저자",
	"Automatic": "오토매틱",
	"Automatic Providers": "자동 공급자",
	"Available": "유효한",
	"Available Offers": "사용 가능한 제안",
	"Available port": "사용 가능한 포트",
	"Avatar": "화신",
	"BV Logs": "BV 로그",
	"Back": "뒤로",
	"Badges": "배지",
	"Balance": "균형",
	"Balance for the withdrawal to be processed": "인출 처리를 위한 잔액",
	"Balances": "저울",
	"Banned": "금지",
	"Banned Users": "금지된 사용자",
	"Banner Section": "배너 섹션",
	"Barrier": "장벽",
	"Base Pair": "기본 쌍",
	"Base Rate": "기본 요금",
	"Basic": "기본",
	"Become An Affiliate": "제휴사가 되십시오",
	"Become an Affiliate Member": "제휴 회원이 되십시오",
	"Best Ask": "베스트 질문",
	"Best Bid": "최고 입찰",
	"Binary": "바이너리",
	"Binary Contracts Log": "바이너리 계약 로그",
	"Binary Practice": "바이너리 연습",
	"Binary Practice Contracts Log": "바이너리 연습 계약 로그",
	"Binary Trade Contracts Log": "바이너리 거래 계약 로그",
	"Binary Trading": "바이너리 거래",
	"Block": "블록",
	"Block Explorer URLs": "탐색기 URL 차단",
	"BlockUI": "블록UI",
	"Blockchain": "블록 체인",
	"Blockchains": "블록체인",
	"Blocked": "막힌",
	"Blog": "블로그",
	"Blog Manager": "블로그 관리자",
	"Blog Section": "블로그 섹션",
	"Bonus": "보너스",
	"Book": "책",
	"Bot": "봇",
	"Bot Contracts": "봇 계약",
	"Bot Duration": "봇 기간",
	"Bot Investment": "봇 투자",
	"Bot Investment Commission": "봇 투자 위원회",
	"Bot Logs": "봇 로그",
	"Bot Manager": "봇 관리자",
	"Bot Maximum Amount": "봇 최대 금액",
	"Bot Minimum Amount": "봇 최소 금액",
	"Bot Name": "봇 이름",
	"Bot Settings": "봇 설정",
	"Bot Timing": "봇 타이밍",
	"Bot Trader": "봇 트레이더",
	"Bot Trader Fake/Real Data": "봇 트레이더 가짜/실제 데이터",
	"Bot Trader Results": "봇 트레이더 결과",
	"Bot Trader Results If Missed": "놓친 경우 봇 트레이더 결과",
	"Bot will be removed.": "봇이 제거됩니다.",
	"Bots": "봇",
	"Bots Manager": "봇 관리자",
	"Bots list": "봇 목록",
	"Breadcrumb Section": "이동 경로 섹션",
	"Breadcrumbs": "빵 부스러기",
	"Broker": "브로커",
	"Bulk Actions": "일괄 작업",
	"Business Commissions": "비즈니스 커미션",
	"Business Network": "비즈니스 네트워크",
	"Business Rank": "비즈니스 순위",
	"Business Value": "사업 가치",
	"Business Value (BV)": "비즈니스 가치(BV)",
	"Buttons": "버튼",
	"Buy": "사다",
	"Buy Token": "토큰 구매",
	"Buy Tokens": "토큰 구매",
	"Buy and Sell": "구매 및 판매",
	"Buy and sell": "구매 및 판매",
	"Buy price": "구매 가격",
	"CARD NAME": "카드 이름",
	"CARD NUMBER": "카드 번호",
	"COPYRIGHT": "저작권",
	"CVC": "CVC",
	"CVC CODE": "CVC 코드",
	"Calendar": "달력",
	"Call To Action Section": "행동 유도 섹션",
	"Cancel": "취소",
	"Canceled": "취소 된",
	"Cancelled": "취소 된",
	"Card": "카드",
	"Card Actions": "카드 액션",
	"Card Name": "카드 이름",
	"Carousel": "캐 러셀",
	"Categories": "카테고리",
	"Chain": "체인",
	"Chain ID": "체인 ID",
	"Chain Name": "체인 이름",
	"Chain address. Do not add any other Chain to this address or your funds may be lost": "체인 주소. 이 주소에 다른 체인을 추가하지 마십시오. 그렇지 않으면 자금이 손실될 수 있습니다.",
	"Chain address. Do not add any other Chain to this address or your funds may be lost.": "체인 주소. 이 주소에 다른 체인을 추가하지 마십시오. 그렇지 않으면 자금이 손실될 수 있습니다.",
	"Chain address. Do not send any other Chain to this address or your funds may be lost": "체인 주소. 이 주소로 다른 체인을 보내지 마십시오. 그렇지 않으면 자금이 손실될 수 있습니다.",
	"Chain address. Do not send any other Chain to this address or your funds may be lost.": "체인 주소. 이 주소로 다른 체인을 보내지 마십시오. 그렇지 않으면 자금이 손실될 수 있습니다.",
	"Change": "변화",
	"Charge": "요금",
	"Chartjs": "Chartjs",
	"Charts": "챠트",
	"Charts & Maps": "차트 및 지도",
	"Chat": "잡담",
	"Checkbox": "확인란",
	"Checkout": "점검",
	"Chips": "작은 조각",
	"Choose a currency": "통화 선택",
	"Choose a pair": "한 쌍을 선택하십시오",
	"City": "시티",
	"Claim": "청구",
	"Claim Profit": "이익 주장",
	"Claimed": "주장",
	"Clear": "명확한",
	"Click": "딸깍 하는 소리",
	"Click here to complete your KYC": "KYC를 완료하려면 여기를 클릭하세요.",
	"Clipboard": "클립 보드",
	"Close": "닫기",
	"Close Support Ticket!": "지원 티켓을 닫습니다!",
	"Close Ticket": "티켓 닫기",
	"Closed": "닫은",
	"Closed Ticket": "폐쇄된 티켓",
	"Code": "암호",
	"Coin": "동전",
	"Coin Manager": "코인매니저",
	"Coin Network": "코인 네트워크",
	"Coin Price Mimic": "코인 가격 모방",
	"Coin Symbol": "동전 기호",
	"Coin list": "코인 목록",
	"Coins": "동전",
	"Collapse": "무너짐",
	"Collapsed Menu": "접힌 메뉴",
	"Colors": "그림 물감",
	"Columns": "기둥",
	"Coming Soon": "곧 출시 예정",
	"Commission Log": "커미션 로그",
	"Commissions": "커미션",
	"Community Line Commission": "커뮤니티 라인 커미션",
	"Complete": "완전한",
	"Completed": "완료된",
	"Completed Bots": "완료된 봇",
	"Components": "구성 요소",
	"Configuration": "구성",
	"Configurations": "구성",
	"Configure": "구성",
	"Confirm": "확인",
	"Confirmation": "확인",
	"Connect": "잇다",
	"Connect Wallet": "지갑 연결",
	"Connected": "연결됨",
	"Connected Successfully": "성공적으로 연결됨",
	"Connection Failed": "연결에 실패",
	"Contact Page": "연락 페이지",
	"Contact Us": "문의하기",
	"Contact Us Section": "문의하기 섹션",
	"Content": "함유량",
	"Context Menu": "컨텍스트 메뉴",
	"Contract": "계약",
	"Contract ABI, (JSON format)": "계약 ABI(JSON 형식)",
	"Contract Address": "계약 주소",
	"Contract Icon": "계약 아이콘",
	"Contract Network": "계약 네트워크",
	"Contract Symbol": "계약 기호",
	"Contract chart data was lost because you closed the trade page before it complete": "거래 페이지를 완료하기 전에 닫았기 때문에 계약 차트 데이터가 손실되었습니다.",
	"Contract details": "계약 내용",
	"Contracts": "계약서",
	"Contributions": "기여",
	"Contributors": "기고자",
	"Conversion Rate": "전환율",
	"Conversion with": "변환",
	"Copy link": "복사 링크",
	"Cors Link": "코르스 링크",
	"Cost": "비용",
	"Country": "국가",
	"Create": "몹시 떠들어 대다",
	"Create Fees Account": "수수료 계정 생성",
	"Create Forex Account": "외환 계정 생성",
	"Create Market": "시장 만들기",
	"Create New": "새로 만들기",
	"Create New Ticket": "새 티켓 만들기",
	"Create New Wallet": "새 월렛 만들기",
	"Create Virtual Currency": "가상 화폐 생성",
	"Create Wallet": "지갑 생성",
	"Create your first wallet:": "첫 번째 지갑 만들기:",
	"Created Date": "만든 날짜",
	"Cron Job Setting Instruction": "Cron 작업 설정 지침",
	"Cron Manager": "크론 관리자",
	"Crowdsale Stage": "크라우드세일 단계",
	"Crowdsale Type": "크라우드세일 유형",
	"Crypto Chart Api Key": "암호화 차트 API 키",
	"Crypto Currency": "암호화폐",
	"Crypto Currency Update Price": "암호화폐 업데이트 가격",
	"Crypto Exchange": "암호화폐 거래소",
	"Crypto Rate Api Key": "암호화 속도 API 키",
	"Crypto Scheduled Orders": "암호화 예약 주문",
	"Crypto Symbol": "암호화 기호",
	"Currencies": "통화",
	"Currency": "통화",
	"Currency Decimals": "통화 소수점",
	"Currency Details": "통화 세부 정보",
	"Currency Manager": "통화 관리자",
	"Currency Name": "통화 이름",
	"Currency Symbol": "통화 기호",
	"Current": "흐름",
	"Current Balance": "현재의 균형",
	"Current Business Value": "현재 비즈니스 가치",
	"Current Rank": "현재 순위",
	"Current Rate": "현재 비율",
	"Customer Reply": "고객 응답",
	"Daily Business Value": "일일 비즈니스 가치",
	"Daily Profit": "일일 이익",
	"Danger": "위험",
	"Dark layout": "어두운 레이아웃",
	"Dashboard": "계기반",
	"Dashboards": "대시 보드",
	"Data List": "데이터 목록",
	"Database Optimizer": "데이터베이스 옵티마이저",
	"Datatable": "데이터 테이블",
	"Date": "날짜",
	"Date & Time Picker": "날짜 및 시간 선택기",
	"Day": "일",
	"Days": "일",
	"Deactivate": "비활성화",
	"Deactivate Account": "계정 비활성화",
	"Deactive": "비활성화",
	"Debugging Values": "디버깅 값",
	"Dedicated Knowledge Base": "전용 기술 자료",
	"Default": "태만",
	"Default Dashboard For User": "사용자의 기본 대시보드",
	"Default Language": "기본 설정 언어",
	"Delete": "지우다",
	"Delete Confirmation": "삭제 확인",
	"Delete Reply!": "답글 삭제!",
	"Deploy": "배포",
	"Deploy New Token": "새 토큰 배포",
	"Deploy Token": "토큰 배포",
	"Deployed": "배포됨",
	"Deployer wallet address": "배포자 지갑 주소",
	"Deposit": "예금",
	"Deposit Charge": "보증금",
	"Deposit Commission": "예치금 수수료",
	"Deposit Firstly": "먼저 입금",
	"Deposit Hash": "예금 해시",
	"Deposit History": "입금 내역",
	"Deposit Instruction": "입금 안내",
	"Deposit Limit": "예금 한도",
	"Deposit Logs": "예금 로그",
	"Deposit Method": "입금 방법",
	"Deposit Money": "보증금",
	"Deposit Now": "지금 입금",
	"Deposit To Forex": "외환에 입금",
	"Deposit Via": "입금 방법",
	"Deposit Wallet": "예금 지갑",
	"Deposit code/Username": "입금 코드/사용자 이름",
	"Deposit with Stripe": "스트라이프로 입금",
	"Deposited": "예치",
	"Deposited Amount": "예금액",
	"Deposits": "매장",
	"Description": "기술",
	"Deselect All": "모두 선택 해제",
	"Detail": "세부 묘사",
	"Details": "세부",
	"Direct Deposit": "직접 입금",
	"Direct Deposit Confirmation": "입금 확인",
	"Direct Referrals": "직접 추천",
	"Disable": "사용 안함",
	"Disabled": "장애인",
	"Disabled Menu": "장애인 메뉴",
	"Disconnect": "분리",
	"Divider": "분할기",
	"Do not send": "보내 지마",
	"Documentation": "선적 서류 비치",
	"Done": "끝난",
	"Done Reordering": "재정렬 완료",
	"Drag & Drop": "드래그 앤 드롭",
	"Draw": "무승부",
	"Draw Trade": "총 무승부 거래",
	"Dropdowns": "드롭다운",
	"Duration": "지속",
	"Duration (Days)": "기간(일)",
	"Duration Unit": "기간 단위",
	"Durations": "기간",
	"EXPIRATION DATE": "만료일",
	"Earn": "벌다",
	"Earn 5%": "5% 적립",
	"Earn stable profits with professional asset management": "전문 자산운용으로 안정적인 수익 창출",
	"Earning Withdraw": "적립금 인출",
	"Earnings": "수입",
	"Echarts": "에차트",
	"Ecommerce": "전자 상거래",
	"Ecosystem": "생태계",
	"Edit": "편집하다",
	"Edit Bot Duration": "봇 기간 편집",
	"Edit Icon": "편집 아이콘",
	"Edit Language": "언어 수정",
	"Edit Sections": "섹션 편집",
	"Edit Templates": "템플릿 편집",
	"Either wait for Metamask to inform you of it success or click the Hash link to verify manually": "Metamask가 성공을 알려줄 때까지 기다리거나 해시 링크를 클릭하여 수동으로 확인하십시오.",
	"Email": "이메일",
	"Email Address": "이메일 주소",
	"Email Body": "이메일 본문",
	"Email Configure": "이메일 구성",
	"Email Manager": "이메일 관리자",
	"Email Notification": "이메일 알림",
	"Email Send Method": "이메일 전송 방법",
	"Email Sent From": "보낸 사람 이메일",
	"Email Templates": "이메일 템플릿",
	"Email Unverified": "확인되지 않은 이메일",
	"Email Unverified Users": "확인되지 않은 사용자에게 이메일 보내기",
	"Email Verification": "이메일 확인",
	"Email address": "이메일 주소",
	"Enable": "사용",
	"Enabled": "사용",
	"Enabled Currency": "활성화된 통화",
	"Encryption": "암호화",
	"End": "종료",
	"End Date": "종료일",
	"Ended": "종료",
	"Enter Amount": "금액을 입력하세요",
	"Enter Deposit Amount": "입금액 입력",
	"Enter Message": "메시지 입력",
	"Enter Subject": "제목 입력",
	"Entry spot": "입장 장소",
	"Error": "오류",
	"Error 404": "오류 404",
	"Error 405": "오류 405",
	"Est. Annual Profit Rate": "연간 예상 수익률",
	"Est. Daily Profits": "예상 일일 이익",
	"Estimated Gas": "예상 가스",
	"Every level you advance in adventure will boost your profit with us.": "모험에서 당신이 발전하는 모든 레벨은 우리와 함께 당신의 이익을 높일 것입니다.",
	"Exchange": "교환",
	"Exchange Fee": "환전 수수료",
	"Exchange Logs": "교환 로그",
	"Exchanges": "교환",
	"Exchanges History": "거래소 내역",
	"Exit spot": "출구 지점",
	"Exit time": "종료 시간",
	"Extension": "확대",
	"Extension Activation Confirmation": "확장 활성화 확인",
	"Extension Disable Confirmation": "확장 비활성화 확인",
	"Extensions": "확장 프로그램",
	"Extensions Manager": "확장 관리자",
	"Extra Components": "추가 구성 요소",
	"FAQ": "자주하는 질문",
	"Fall": "가을",
	"Faq Categories": "자주 묻는 질문 카테고리",
	"Faq Questions": "자주하는 질문",
	"Faq Section": "자주 묻는 질문 섹션",
	"Feather": "깃털",
	"Feature Section": "기능 섹션",
	"Fee": "회비",
	"Fees": "수수료",
	"Fees Account": "수수료 계정",
	"Fetch Contract": "계약 가져오기",
	"Field Name": "분야 명",
	"File Manager": "파일 관리자",
	"File Uploader": "파일 업로더",
	"File upload": "파일 업로드",
	"Filled": "채우는",
	"Filling": "충전재",
	"Filter by Market": "시장별 필터링",
	"Filters": "필터",
	"Final Amount": "최종 금액",
	"First": "먼저",
	"First Deposit Commission": "첫 입금 수수료",
	"Fixed Charge": "고정 요금",
	"Fixed Fee": "고정 수수료",
	"Fixed layout": "고정 레이아웃",
	"Fixed navbar": "고정 탐색 모음",
	"Floating navbar": "플로팅 탐색 모음",
	"Font Awesome": "글꼴 굉장",
	"Footer Section": "바닥글 섹션",
	"Force SSL": "강제 SSL",
	"Force Secure Password": "강제 보안 암호",
	"Forex": "외환",
	"Forex Account": "외환 계좌",
	"Forex Account Balance": "외환 계좌 잔액",
	"Forex Account Details": "외환 계좌 정보",
	"Forex Account Profit": "외환 계정 이익",
	"Forex App Locked": "외환 앱 잠김",
	"Forex Deposit": "외환 예금",
	"Forex Deposit Commission": "외환 예금 수수료",
	"Forex Investment": "외환 투자",
	"Forex Investment Commission": "외환투자위원회",
	"Forex Investment Logs": "외환 투자 기록",
	"Forex Investment Results": "외환 투자 결과",
	"Forex Investment Results If Missed": "놓친 경우 외환 투자 결과",
	"Forex Investments": "외환 투자",
	"Forex Logs": "외환 로그",
	"Forex Manager": "외환 관리자",
	"Forex Transactions": "외환 거래",
	"Forex Withdraw": "외환 인출",
	"Forgot": "잊어버렸다",
	"Forgot Password v1": "비밀번호 찾기 v1",
	"Forgot Password v2": "비밀번호 찾기 v2",
	"Form Elements": "양식 요소",
	"Form Layout": "양식 레이아웃",
	"Form Repeater": "폼 리피터",
	"Form Validation": "양식 검증",
	"Form Wizard": "양식 마법사",
	"Forms & Tables": "양식 및 테이블",
	"Frame Link": "프레임 링크",
	"From": "...에서",
	"From Wallet": "지갑에서",
	"Frontend": "프론트 엔드",
	"Frontend Manager": "프론트엔드 관리자",
	"Frontend Preloader": "프론트엔드 프리로더",
	"Frontend Templates": "프론트엔드 템플릿",
	"Funding": "자금 조달",
	"Funding To Trading Transfer": "거래 송금으로 자금 조달",
	"Funding Transfer": "자금 이체",
	"Funding Wallet": "펀딩 지갑",
	"Funding Wallets": "자금 지갑",
	"Gateway": "게이트웨이",
	"General Setting": "일반 설정",
	"Global Setting for": "글로벌 설정",
	"Global Template": "글로벌 템플릿",
	"Go Back": "돌아가",
	"Go to Home": "집으로 이동",
	"Google Maps": "구글지도",
	"Grid": "그리드",
	"Guide": "안내서",
	"Hard": "단단한",
	"Hard Cap": "하드 캡",
	"Hard Cap Bonus": "하드 캡 보너스",
	"Hard Cap End Date": "하드 캡 종료 날짜",
	"Hard Cap Forex App": "하드캡 외환 앱",
	"Hard Cap Initial Raised": "하드캡 이니셜 레이즈드",
	"Hard Cap Price": "하드 캡 가격",
	"Hard Cap Quantity": "하드 캡 수량",
	"Hard Cap Start Date": "하드캡 시작일",
	"Hard Cap Started": "하드 캡 시작됨",
	"Hard Cap Status": "하드 캡 상태",
	"Has Memo": "메모 있음",
	"Hash": "해시시",
	"Help": "도움",
	"Helper Classes": "도우미 클래스",
	"High": "높은",
	"High Low": "저 높은",
	"High/Low": "저 높은",
	"HighLow": "저 높은",
	"Higher Stages will have higher bonuses in our services.": "더 높은 단계는 우리 서비스에서 더 높은 보너스를 가질 것입니다.",
	"Highest APR Today": "오늘 최고 4월",
	"Holder Address": "보유자 주소",
	"Home": "집",
	"Home Page": "홈페이지",
	"Host": "주최자",
	"Hour": "시간",
	"Hours": "시간",
	"House number, street address": "집 번호, 거리 주소",
	"I18n": "I18n",
	"ICO Chain Network": "ICO 체인 네트워크",
	"ICO Manager": "ICO 관리자",
	"ICO Tokens": "ICO 토큰",
	"Icon": "상",
	"Icon URL": "아이콘 URL",
	"Icons": "아이콘",
	"Icons from": "아이콘",
	"If Metamask was not abile to select your token wallet you added as a custom wallet them from the top click edit and then select your token and enter the amount u need to pay": "Metamask가 사용자 정의 지갑으로 추가한 토큰 지갑을 선택할 수 없는 경우 상단에서 편집을 클릭한 다음 토큰을 선택하고 지불해야 하는 금액을 입력합니다.",
	"If Success then click": "성공하면 클릭",
	"If payment failed do the same but mark it as Rejected so the client get refunded nad transaction marked as failed": "결제가 실패한 경우 동일한 작업을 수행하되 거부됨으로 표시하여 클라이언트가 환불을 받거나 거래가 실패한 것으로 표시되도록 합니다.",
	"If you cannot find a question in our FAQ, you can always contact us. We will answer to you shortly!": "FAQ에서 질문을 찾을 수 없는 경우 언제든지 문의할 수 있습니다. 곧 답변드리겠습니다!",
	"If you cannot find an answer in the knowledgebase, you can": "지식 기반에서 답을 찾을 수 없는 경우 다음을 수행할 수 있습니다.",
	"If you import keywords, Your current keywords will be removed and replaced by imported keyword": "키워드를 가져오면 현재 키워드가 제거되고 가져온 키워드로 대체됩니다.",
	"Image": "영상",
	"Image will be resized into": "이미지 크기가 다음으로 조정됩니다.",
	"Import Keywords": "키워드 가져오기",
	"Import Language": "언어 가져오기",
	"Import Now": "지금 가져오기",
	"In": "에서",
	"In Development": "개발 중",
	"In Progress": "진행 중",
	"In Time": "제 시간에",
	"In our verification process, we found information that is incorrect or missing. Please resubmit the form. In case of any issues with the submission please contact our support team.": "확인 과정에서 정확하지 않거나 누락된 정보를 발견했습니다. 양식을 다시 제출하십시오. 제출에 문제가 있는 경우 지원 팀에 문의하십시오.",
	"Inactive": "비활성",
	"Info": "정보",
	"Information": "정보",
	"Initial Cap": "초기 캡",
	"Initial Market Cap (estimate)": "초기 시가총액(추정치)",
	"Input": "입력",
	"Input Groups": "입력 그룹",
	"Input Mask": "입력 마스크",
	"Input Text": "입력 텍스트",
	"Install": "설치",
	"Instrument": "악기",
	"Internal Server Error": "인터넷 서버 오류",
	"Internal Transactions": "내부 거래",
	"Investment Logs": "투자 로그",
	"Investments": "투자",
	"Investments Log": "투자 일지",
	"Investments Profit": "투자 이익",
	"Invite": "초대",
	"Invite your friend here, if thay sign up and complete 1 successful deposit,": "여기에 친구를 초대하고 가입하고 1개의 성공적인 입금을 완료하면",
	"Invoice": "송장",
	"It would great if you please submit the form. If you have any question, please feel free to contact our support team.": "양식을 제출해 주시면 감사하겠습니다. 질문이 있으시면 언제든지 지원 팀에 문의하십시오.",
	"KYC": "KYC",
	"KYC Applications": "KYC 신청",
	"KYC Manager": "KYC 관리자",
	"Kanban": "칸반",
	"Key": "키",
	"Knowledge Base": "기술 자료",
	"Language": "언어",
	"Language Code": "언어 코드",
	"Language Keywords of": "언어 키워드",
	"Language Name": "언어 이름",
	"Last": "마지막",
	"Last 30 days Withdraw History": "지난 30일 인출 내역",
	"Last Cron Run": "마지막 크론 실행",
	"Last Price": "마지막 가격",
	"Last Reply": "마지막 답장",
	"Latest Commissions": "최신 커미션",
	"Launch": "시작하다",
	"Launch Forex App": "외환 앱 실행",
	"Launched": "출시",
	"Launching": "진수",
	"Layout Blank": "레이아웃 공백",
	"Layout Empty": "레이아웃 비어 있음",
	"Layout Full": "레이아웃 전체",
	"Leaflet Maps": "전단지 지도",
	"Leave empty if no memo": "메모가 없으면 비워 두십시오.",
	"Leave empty if the network chain dont require memo": "네트워크 체인에 메모가 필요하지 않은 경우 비워 둡니다.",
	"Ledger": "원장",
	"Left to Right": "왼쪽에서 오른쪽으로",
	"Let them register to our trading platform": "그들이 우리의 거래 플랫폼에 등록하게 하십시오",
	"Let's answer some questions": "몇 가지 질문에 답해 봅시다",
	"License Manager": "라이선스 관리자",
	"Light layout": "라이트 레이아웃",
	"Limit": "한도",
	"Limit Orders": "지정가 주문",
	"Limit/Available": "한도/가용",
	"Limits": "제한",
	"Liquidity": "유동성",
	"Liquidity Lockup Time": "유동성 잠금 시간",
	"Liquidity Percent": "유동성 비율",
	"Liquidity Supply": "유동성 공급",
	"List": "명부",
	"List Group": "목록 그룹",
	"List View": "목록보기",
	"Live": "살고 있다",
	"Live Price Options": "실시간 가격 옵션",
	"Loading Markets...": "시장 로드 중...",
	"Loading Orderbook": "주문서 로드 중",
	"Locale": "장소",
	"Locales": "로케일",
	"Lockup Duration": "잠금 기간",
	"Lockup Time": "잠금 시간",
	"Login": "로그인",
	"Login History": "로그인 기록",
	"Login Logs": "로그인 로그",
	"Login v1": "로그인 v1",
	"Login v2": "로그인 v2",
	"Logo Icon Setting": "로고 아이콘 설정",
	"Logout": "로그 아웃",
	"Logs": "로그",
	"Lose": "잃다",
	"Losing": "지는",
	"Losing Trade": "무역 손실",
	"Low": "낮은",
	"MLM": "MLM",
	"MLM Manager": "MLM 관리자",
	"MLM Ranks Upgrader": "MLM 랭크 업그레이더",
	"MM / YYYY": "MM / YYYY",
	"MT Account No": "MT 계정 번호",
	"MT Balance": "MT 밸런스",
	"MT Broker": "MT 브로커",
	"MT Password": "MT 비밀번호",
	"MT Version": "MT 버전",
	"Mail Template": "메일 템플릿",
	"Mailjet API": "메일젯 API",
	"Mailjet API Configuration": "메일젯 API 구성",
	"Mailjet API PUBLIC KEY": "메일젯 API 공개 키",
	"Mailjet API SECRET KEY": "메일젯 API 비밀 키",
	"Main": "본관",
	"Maintenance": "유지",
	"Maker": "만드는 사람",
	"Maker Fee": "메이커 수수료",
	"Manage Pages": "페이지 관리",
	"Manage Profile": "프로필 관리",
	"Manage Section": "섹션 관리",
	"Manage Templates": "템플릿 관리",
	"Manage Users": "사용자 관리",
	"Manual": "조작",
	"Manual Providers": "수동 공급자",
	"Market": "시장",
	"Market Analysis": "시장 분석",
	"Market Orders": "시장가 주문",
	"Market Price": "시장 가격",
	"Market Trades": "시장 거래",
	"Marketplace": "시장",
	"Markets": "시장",
	"Markets data has not loaded yet": "시장 데이터가 아직 로드되지 않았습니다.",
	"Max": "맥스",
	"Max Available": "최대 사용 가능",
	"Max Owner Receive": "최대 소유자 수신",
	"Maximum": "최고",
	"Maximum Amount": "최대 금액",
	"Maximum Profit": "최대 이익",
	"Maximum Rise In Price To Sell": "판매 가격의 최대 상승",
	"Maximum Stake": "최대 지분",
	"Maximum Withdraw": "최대 인출",
	"Media Player": "미디어 플레이어",
	"Membership Deposit Commission": "회원 보증금 수수료",
	"Membership Withdraw Commission": "회원 탈퇴 수수료",
	"Memo": "메모",
	"Menu Levels": "메뉴 레벨",
	"Merchent": "상인",
	"Message": "메시지",
	"Meta Description": "메타 설명",
	"Meta Keywords": "메타 키워드",
	"Metamask": "메타마스크",
	"Method": "방법",
	"Method (Only Manual For Now)": "방법(지금은 수동만)",
	"Method Label": "메서드 레이블",
	"Method Name": "메소드 이름",
	"Methods": "행동 양식",
	"Min": "민",
	"Min Date - Max date": "최소 날짜 - 최대 날짜",
	"Minimum": "최저한의",
	"Minimum Amount": "최소 금액",
	"Minimum BV To Enable Withdraw": "인출을 가능하게 하는 최소 비즈니스 가치",
	"Minimum Deposit To Activate Community Line": "커뮤니티 라인 활성화를 위한 최소 보증금",
	"Minimum Drop In Price To Sell": "판매 가격의 최소 하락",
	"Minimum Profit": "최소 이익",
	"Minimum Stake": "최소 지분",
	"Minimum Stake Amount": "최소 스테이크 금액",
	"Minimum Withdraw": "최소 인출",
	"Minute": "분",
	"Minutes": "의사록",
	"Misc": "기타",
	"Miscellaneous": "여러 가지 잡다한",
	"Missing KYC": "KYC 누락",
	"Mnemonic": "니모닉",
	"Mobile Number": "휴대 전화 번호",
	"Moble": "모바일",
	"Modals": "모달",
	"Monthly  Deposit & Withdraw  Report": "월별 입출금 보고서",
	"Moralis App ID": "모랄리스 앱 ID",
	"Moralis Server URL": "모랄리스 서버 URL",
	"My Network": "내 네트워크",
	"My Wallet": "내 지갑",
	"My Wallets": "내 지갑",
	"Name": "이름",
	"Name for Provider": "제공자 이름",
	"Navbar": "Navbar",
	"Navs Component": "탐색 구성 요소",
	"Need Help": "도움이 필요하다",
	"Need more Support": "더 많은 지원이 필요합니다",
	"Negative": "부정",
	"Network": "회로망",
	"Network Commission": "네트워크 커미션",
	"Network Symbol": "네트워크 기호",
	"Network information": "네트워크 정보",
	"Networks": "네트워크",
	"New": "새로운",
	"New Account": "새 계정",
	"New Bot": "새로운 봇",
	"New Bot Duration": "새 봇 기간",
	"New Coin": "새로운 코인",
	"New Contract": "새로운 계약",
	"New Network": "새 네트워크",
	"New Page": "새 페이지",
	"New Plan": "새로운 계획",
	"New Popup": "새 팝업",
	"New Rank": "새로운 순위",
	"New Signal": "새로운 신호",
	"New Staking Currency": "새로운 스테이킹 통화",
	"New Ticket": "새 티켓",
	"New Token": "새로운 토큰",
	"New User list": "새 사용자 목록",
	"News": "뉴스",
	"Next": "다음 것",
	"Next Rank": "다음 순위",
	"No": "아니",
	"No Business Rank": "비즈니스 순위 없음",
	"No Data Found": "데이터가 없습니다",
	"No Records": "기록 없음",
	"No Running Bot Found": "실행 중인 봇이 없습니다.",
	"No Spaces": "공백 없음",
	"No Transactions Found": "거래를 찾을 수 없음",
	"No User": "사용자 없음",
	"No VIP Privilege": "VIP 특권 없음",
	"No Wallet Found": "지갑을 찾을 수 없습니다",
	"No available currency support": "사용 가능한 통화 지원 없음",
	"No items found. Try to broaden your search.": "제품을 찾지 못했습니다. 검색 범위를 넓히십시오.",
	"No market data available": "사용 가능한 시장 데이터가 없습니다.",
	"No price data available": "사용 가능한 가격 데이터가 없습니다.",
	"No results found": "검색 결과가 없습니다",
	"No results found!": "검색 결과가 없습니다!",
	"No transaction found!": "거래가 없습니다!",
	"Normally your email": "일반적으로 귀하의 이메일",
	"Normally your email password": "일반적으로 이메일 비밀번호",
	"Not Authorized": "승인되지 않음",
	"Not Data Recorded": "데이터가 기록되지 않음",
	"Not Found": "찾을 수 없음",
	"Not Installed": "설치되지 않음",
	"Not Set": "설정되지 않음",
	"Number": "번호",
	"Number Input": "숫자 입력",
	"Offcanvas": "오프캔버스",
	"Offer": "제공",
	"Offered": "제공",
	"Offering": "헌금",
	"Offers": "제안",
	"One of our team members verified your identity. Now you can participate in our trading platform. Thank you.": "팀원 중 한 명이 귀하의 신원을 확인했습니다. 이제 거래 플랫폼에 참여할 수 있습니다. 고맙습니다.",
	"Open": "열다",
	"Open Orders": "미 체결 주문",
	"Optimize": "최적화",
	"Optional": "선택 과목",
	"Order": "주문",
	"Order Amount": "주문량",
	"Order Duration": "주문 기간",
	"Order History": "주문 내역",
	"Order Type": "주문 유형",
	"Orderbook": "오더북",
	"Orders": "명령",
	"Others": "기타",
	"Owner Max": "소유자 최대",
	"Owner Recieved": "소유자 수령",
	"P2P": "P2P",
	"P2P. Find the best offer below and buy and sell": "P2P. 아래에서 최고의 제안을 찾아 구매 및 판매",
	"PHP Mail": "PHP 메일",
	"PLEASE SEND EXACTLY": "정확히 보내주세요",
	"Page Activation Confirmation": "페이지 활성화 확인",
	"Page Builder": "페이지 빌더",
	"Page Disable Confirmation": "페이지 비활성화 확인",
	"Page Layouts": "페이지 레이아웃",
	"Page not found": "페이지를 찾을 수 없음",
	"Page will be removed.": "페이지가 삭제됩니다.",
	"Pages": "페이지",
	"Pagination": "쪽수 매기기",
	"Paid": "유료",
	"Pair": "쌍",
	"Pair list": "페어 목록",
	"Partially Filled": "부분적으로 채워짐",
	"Password": "암호",
	"Paste your script with proper key": "적절한 키로 스크립트 붙여넣기",
	"Pay": "지불",
	"Pay Now": "지금 지불하세요",
	"Payable": "지불 가능",
	"Payable Amount": "지불 금액",
	"Payment": "지불",
	"Payment By ": "지불 방법",
	"Payment Image": "결제 이미지",
	"Payment Information": "결제 정보",
	"Payment Limits": "지불 한도",
	"Payment Method": "지불 방법",
	"Payment Method Activation Confirmation": "결제수단 활성화 확인",
	"Payment Method Disable Confirmation": "결제 수단 비활성화 확인",
	"Payment Methods": "결제 수단",
	"Payment Preview": "결제 미리보기",
	"Payment Provider": "지불 제공자",
	"Payment Providers": "결제 제공업체",
	"Payment will be verified.": "결제가 확인됩니다.",
	"Payout limit": "지불 한도",
	"Pending": "대기 중",
	"Pending Deposit": "보류 중인 예금",
	"Pending Deposits": "보류 중인 예금",
	"Pending KYC": "보류 중인 KYC",
	"Pending Log": "보류 중인 로그",
	"Pending Purchase": "보류 중인 구매",
	"Pending Ticket": "대기 중인 티켓",
	"Percent": "퍼센트",
	"Percent Charge": "퍼센트 차지",
	"Percentage Fee": "비율 수수료",
	"Personal Wallet": "개인 지갑",
	"Pill Badges": "알약 배지",
	"Pills Component": "알약 성분",
	"Place Order": "주문하기",
	"Plan": "계획",
	"Plan Name": "계획 명",
	"Plan Rank": "계획 순위",
	"Plan Title": "계획 제목",
	"Plan will be removed.": "계획이 제거됩니다.",
	"Plans": "계획",
	"Platform Setting": "플랫폼 설정",
	"Please be patient or try again later.": "잠시 기다리거나 나중에 다시 시도하십시오.",
	"Please follow the instruction bellow": "아래 지침을 따르십시오",
	"Please go back and refresh your browser and try again": "돌아가서 브라우저를 새로고침하고 다시 시도하십시오.",
	"Please make sure you have": "가지고 있는지 확인하십시오",
	"Please pay": "지불 하십시요",
	"Please provide positive amount": "양수를 제공하십시오",
	"Please turn your device in portrait mode.": "기기를 세로 모드로 전환하세요.",
	"Popovers": "팝오버",
	"Popular Articles": "인기 기사",
	"Popups Manager": "팝업 관리자",
	"Port": "포트",
	"Positive": "양",
	"Post": "게시하다",
	"Post Balance": "포스트 밸런스",
	"Posted on": "게시일",
	"Posts": "게시물",
	"Pracetice Logs": "프로초스 로그",
	"Practice": "연습",
	"Practice Balance": "균형 연습",
	"Practice Contracts": "연습 계약",
	"Practice Log": "연습 로그",
	"Practice Logs": "연습 로그",
	"Practice Now": "지금 연습",
	"Practice Trade": "무역 연습",
	"Practice Wallet": "연습 지갑",
	"Predict Section": "예측 섹션",
	"Presale Address": "사전 판매 주소",
	"Presale End Time": "사전 판매 종료 시간",
	"Presale Start Time": "사전 판매 시작 시간",
	"Presale Supply": "사전 판매 공급",
	"Preview": "시사",
	"Previous": "너무 이른",
	"Price": "가격",
	"Price Was": "이전 가격",
	"Price data from remote API has not loaded yet": "원격 API의 가격 데이터가 아직 로드되지 않았습니다.",
	"Price data has not loaded yet": "가격 데이터가 아직 로드되지 않았습니다.",
	"Price where the order will be placed": "주문할 가격",
	"Pricing": "가격",
	"Private Key": "개인 키",
	"Pro Level": "프로 레벨",
	"Processing Fee": "처리 수수료",
	"Processing Fees": "처리 수수료",
	"Processing Time": "처리 시간",
	"Profile": "윤곽",
	"Profile Image": "프로필 이미지",
	"Profit": "이익",
	"Profit Distribution": "이익 분배",
	"Profit Gain (Only Daily for now)": "이익 증가(지금은 매일만)",
	"Profit If Missed": "놓치면 이익",
	"Profit/Loses": "손익",
	"Profit/Loss": "이익 / 손실",
	"Progress": "진행",
	"Progress To Unlock Withdrawal": "출금 잠금 해제 진행",
	"Project Crowdsale": "프로젝트 크라우드세일",
	"Promotional": "판촉",
	"Provide a": "제공",
	"Provider": "공급자",
	"Provider Activation Confirmation": "공급자 활성화 확인",
	"Provider Check Deposit": "제공자 수표 보증금",
	"Provider Currencies": "공급자 통화",
	"Provider Currencies To Table": "테이블에 제공자 통화",
	"Provider Currencies To Tables": "공급자 통화를 테이블로",
	"Provider Currency Remove Confirmation": "공급자 통화 제거 확인",
	"Provider Deactivation Confirmation": "공급자 비활성화 확인",
	"Provider Markets": "공급자 시장",
	"Provider Markets To Tables": "공급자 시장을 테이블로",
	"Provider Name": "제공자 이름",
	"Provider Pairs To Table": "테이블에 공급자 쌍",
	"Provider currency?": "공급자 통화?",
	"Providers": "제공자",
	"Providers Manager": "공급자 관리자",
	"Published in": "에 게시됨",
	"Quill Editor": "깃펜 편집기",
	"RPC URLs": "RPC URL",
	"Radio": "라디오",
	"Raise Support": "지원 인상",
	"Raised Tokens": "제기된 토큰",
	"Range": "범위",
	"Rank": "계급",
	"Rank Commissions": "순위 커미션",
	"Rank will be removed.": "순위가 삭제됩니다.",
	"Ranks": "계급",
	"Rate": "율",
	"Ratings": "등급",
	"Re-Verify License": "라이선스 재확인",
	"Real Logs": "실제 로그",
	"Reason for Rejection": "거부 사유",
	"Receivable": "받을 수 있는",
	"Recent Orders": "최근 주문들",
	"Recieved": "접수",
	"Reciever Wallet": "수신자 지갑",
	"Recieving Wallet": "지갑 수령",
	"Refer & Earn": "참조 및 적립",
	"Refer your friends & Earn for": "친구 추천 및 적립",
	"Refer your friends & Earn for 5% of every customer that complete 1 deposit in the platform.": "친구를 추천하고 플랫폼에서 1회 입금을 완료한 모든 고객의 5%를 적립하세요.",
	"Reference By": "참조 기준",
	"Reference ID": "참조 ID",
	"Referral": "추천",
	"Referral Bonus": "추천 보너스",
	"Referral Bot Commission": "추천봇 커미션",
	"Referral Commission": "추천위원회",
	"Referral Deposit": "추천 예치금",
	"Referral Deposit Commission": "위탁 입금 수수료",
	"Referral First Deposit": "추천 첫 입금",
	"Referral First Deposit Commission": "추천 우선 입금 수수료",
	"Referral Log": "추천 로그",
	"Referral Status": "추천 상태",
	"Referral Token ICO Purchase Commission": "추천 토큰 ICO 구매 수수료",
	"Referral Trade Commission": "추천 거래 위원회",
	"Referral Withdraw Commission": "추천 철회 위원회",
	"Referrals": "추천",
	"Referred By": "추천자",
	"Refresh System": "시스템 새로 고침",
	"Regenerate": "재생",
	"Regenerate Wallet": "지갑 재생성",
	"Register": "레지스터",
	"Register v1": "v1 등록",
	"Register v2": "v2 등록",
	"Registered In Ledger": "원장에 등록",
	"Registration": "기재",
	"Reject": "받지 않다",
	"Reject Deposit Confirmation": "입금 확인 거부",
	"Reject Transfer Confirmation": "전송 확인 거부",
	"Rejected": "거부 됨",
	"Rejected Deposit": "거부된 입금",
	"Rejected Deposits": "거부된 예금",
	"Rejected Log": "거부된 로그",
	"Remaining": "남은",
	"Remove": "풀다",
	"Remove Bot Duration": "봇 기간 제거",
	"Remove Language": "언어 제거",
	"Remove Wallet": "지갑 제거",
	"Remove filter option": "필터 옵션 제거",
	"Remove sort option": "정렬 옵션 제거",
	"Reorder": "재 주문",
	"Replace Wallet": "지갑 교체",
	"Replied": "답장",
	"Reply": "댓글",
	"Report": "보고서",
	"Reports": "보고서",
	"Request": "의뢰",
	"Request From Wallet": "지갑에서 요청",
	"Required": "필수",
	"Required Business Value": "필요한 비즈니스 가치",
	"Required Direct Referral": "필수 직접 추천",
	"Reset Password": "암호를 재설정",
	"Reset Password v1": "비밀번호 재설정 v1",
	"Reset Password v2": "비밀번호 재설정 v2",
	"Result": "결과",
	"Result If Missed": "놓친 경우 결과",
	"Return on Investment": "투자 수익",
	"Right to Left": "오른쪽에서 왼쪽으로",
	"Rise": "증가",
	"Rise/Fall": "상승/하락",
	"Running": "달리는",
	"Running Bots": "봇 실행",
	"Running Contracts": "계약 실행",
	"SCAN TO SEND": "보내기 위해 스캔",
	"SEO Manager": "SEO 관리자",
	"SET": "세트",
	"SMS API": "SMS API",
	"SMS API Configuration": "SMS API 구성",
	"SMS Manager": "SMS 관리자",
	"SMS Notification": "SMS 알림",
	"SMS Templates": "SMS 템플릿",
	"SMS Unverified": "SMS 미확인",
	"SMS Unverified Users": "SMS 미확인 사용자",
	"SMS Verification": "SMS 인증",
	"SMTP": "SMTP",
	"SMTP Configuration": "SMTP 구성",
	"SSL": "SSL",
	"Sale Ended": "판매 종료",
	"Sale Ends In": "판매 종료",
	"Sale Live": "세일 라이브",
	"Save": "구하다",
	"Save Changes": "변경 사항을 저장하다",
	"Save Method": "저장 방법",
	"Save these wallet info in your PC before clicking Secure wallet as they are one time only": "이 지갑 정보는 일회성이므로 보안 지갑을 클릭하기 전에 PC에 저장하십시오.",
	"Schedule Order": "주문 예약",
	"Script": "스크립트",
	"Search": "수색",
	"Search here": "여기에서 검색",
	"Search result not found!": "검색 결과를 찾을 수 없습니다!",
	"Sec": "비서",
	"Second Level 2.1": "두 번째 레벨 2.1",
	"Second Level 2.2": "두 번째 레벨 2.2",
	"Seconds": "초",
	"Secret": "비밀",
	"Section": "섹션",
	"Section Activation Confirmation": "섹션 활성화 확인",
	"Section Disable Confirmation": "섹션 비활성화 확인",
	"Sections": "섹션",
	"Secure Wallet": "보안 지갑",
	"Select": "고르다",
	"Select All": "모두 선택",
	"Select Bot": "봇 선택",
	"Select Coin": "코인 선택",
	"Select Contract": "계약 선택",
	"Select Deposit Network": "예금 네트워크 선택",
	"Select Duration": "기간 선택",
	"Select Favicon": "파비콘 선택",
	"Select Image": "이미지 선택",
	"Select Investment Plan": "투자 계획 선택",
	"Select Logo": "로고 선택",
	"Select Network": "네트워크 선택",
	"Select Plan": "플랜 선택",
	"Select Recieving Wallet": "지갑 수령 선택",
	"Select Result If Missed": "누락된 경우 결과 선택",
	"Select Signal": "신호 선택",
	"Select Stage": "스테이지 선택",
	"Select Status": "상태 선택",
	"Select Token": "토큰 선택",
	"Select Unit": "단위 선택",
	"Select Wallet": "지갑 선택",
	"Select Withdraw Network": "네트워크 인출 선택",
	"Select a Wallet": "지갑 선택",
	"Select currency": "통화 선택",
	"Select your file!": "파일을 선택하세요!",
	"Selectable": "선택 가능",
	"Sell": "팔다",
	"Sell price": "판매 가격",
	"Send": "보내다",
	"Send Email": "이메일을 보내",
	"Send From Wallet Address": "지갑 주소에서 보내기",
	"Send Invitation": "초대장을 보내다",
	"Send Message": "문자 보내",
	"Send Payment": "송금",
	"Send SMS": "문자를 보내다",
	"Send Test Mail": "테스트 메일 보내기",
	"Send Test SMS": "테스트 SMS 보내기",
	"Send your referral link to your friend": "친구에게 추천 링크 보내기",
	"SendGrid API": "센드그리드 API",
	"SendGrid API Configuration": "SendGrid API 구성",
	"SendGrid app key": "SendGrid 앱 키",
	"Sent to": "전송",
	"Separate": "갈라진",
	"Separate multiple keywords by": "여러 키워드를 다음으로 구분합니다.",
	"Set Profit": "이익 설정",
	"Set Transaction Status": "거래 상태 설정",
	"Settings": "설정",
	"Settings of": "설정",
	"Share the referral link": "추천 링크 공유",
	"Shop": "가게",
	"Short Code": "짧은 코드",
	"Show all": "모두 보이기",
	"Showing": "전시",
	"Side": "측면",
	"Sidebar Manager": "사이드바 관리자",
	"Sidebar Menu Items": "사이드바 메뉴 항목",
	"Signal": "신호",
	"Signal Details": "신호 세부 정보",
	"Signal Frame Link": "신호 프레임 링크",
	"Signal will be removed.": "신호가 제거됩니다.",
	"Signals": "신호",
	"Signup": "가입",
	"Site Base Color": "사이트 기본 색상",
	"Site Title": "사이트 제목",
	"Site URL": "사이트 URL",
	"Sliders": "슬라이더",
	"Slug": "강타",
	"Smart Contract Fetched": "스마트 계약 가져오기",
	"Smart Contract Hash": "스마트 계약 해시",
	"Social Description": "소셜 설명",
	"Social Icons Section": "소셜 아이콘 섹션",
	"Social Title": "소셜 타이틀",
	"Soft": "부드러운",
	"Soft Cap": "소프트 캡",
	"Soft Cap Bonus": "소프트 캡 보너스",
	"Soft Cap End Date": "소프트 캡 종료 날짜",
	"Soft Cap Ended": "소프트 캡 종료",
	"Soft Cap Initial Raised": "소프트 캡 이니셜 레이즈드",
	"Soft Cap Price": "소프트 캡 가격",
	"Soft Cap Quantity": "소프트 캡 수량",
	"Soft Cap Start Date": "소프트캡 시작일",
	"Soft Cap Started": "소프트 캡 시작됨",
	"Soft Cap Status": "소프트 캡 상태",
	"Soft/Hard": "소프트/하드",
	"Sorry your session has expired.": "죄송합니다. 세션이 만료되었습니다.",
	"Sorry! Your application was rejected.": "죄송합니다! 귀하의 신청이 거부되었습니다.",
	"Sorting Options": "정렬 옵션",
	"Spinner": "스피너",
	"Spot": "자리",
	"Staff": "직원",
	"Stage": "단계",
	"Stake": "말뚝",
	"Stake Amount": "스테이크 금액",
	"Staked": "스테이킹",
	"Staked Amount": "스테이킹 금액",
	"Staking": "스테이킹",
	"Staking Commission": "스테이킹 커미션",
	"Staking Currency Activation Confirmation": "스테이킹 통화 활성화 확인",
	"Staking Currency Disable Confirmation": "스테이킹 통화 비활성화 확인",
	"Staking Logs": "스테이킹 로그",
	"Staking Manager": "스테이킹 매니저",
	"Staking Method": "스테이킹 방식",
	"Staking Profit": "스테이킹 이익",
	"Staking period": "스테이킹 기간",
	"Start": "스타트",
	"Start Bot": "봇 시작",
	"Start Date": "시작일",
	"Start Exchanging": "교환 시작",
	"Start Investment": "투자 시작",
	"Start Trading": "거래 시작",
	"Start time": "시작 시간",
	"Start your adventure with us by contributing to our brand token with unlimited possibilites.": "무한한 가능성으로 우리 브랜드 토큰에 기여함으로써 우리와 함께 모험을 시작하십시오.",
	"Starter Kit": "스타터 킷",
	"Starter kit": "스타터 킷",
	"Starting": "시작",
	"State": "상태",
	"Static layout": "정적 레이아웃",
	"Statistics": "통계",
	"Status": "지위",
	"Stop Market Loss": "시장 손실을 막으십시오",
	"Stop Price": "가격 중지",
	"Stripe Payment": "스트라이프 결제",
	"Style": "스타일",
	"Subject": "제목",
	"Submit": "제출",
	"Submit Again": "다시 제출",
	"Subscribe Section": "구독 섹션",
	"Subscribers": "가입자",
	"Subtract Balance": "잔액 빼기",
	"Successful Deposit": "입금 성공",
	"Successful Deposits": "성공적인 입금",
	"Supply": "공급",
	"Support": "지원하다",
	"Support Ticket": "지원 티켓",
	"Support Tickets": "지원 티켓",
	"Supported files": "지원되는 파일",
	"Swap": "교환",
	"Sweet Alert": "달콤한 경고",
	"Swiper": "스위퍼",
	"Switch": "스위치",
	"Symbol": "상징",
	"Sync": "동조",
	"Synced blockchain to ledger": "원장에 동기화된 블록체인",
	"Syntax Highlighter": "구문 형광펜",
	"System Manager": "시스템 관리자",
	"TLS": "TLS",
	"TO": "에",
	"TRX / Username / From Username": "TRX / 사용자 이름 / 사용자 이름에서",
	"Table": "표",
	"Tabs Component": "탭 구성 요소",
	"Tags": "태그",
	"Taker": "잡는 사람",
	"Taker Fee": "테이커 수수료",
	"Taker/Maker": "테이커/메이커",
	"Template": "주형",
	"Template Activation Confirmation": "템플릿 활성화 확인",
	"Template Disable Confirmation": "템플릿 비활성화 확인",
	"Template Pages": "템플릿 페이지",
	"Template Sections": "템플릿 섹션",
	"Templates": "템플릿",
	"Test Mail Setup": "메일 설정 테스트",
	"Text Direction": "텍스트 방향",
	"Text Utilities": "텍스트 유틸리티",
	"Textarea": "텍스트 영역",
	"Thank you for verifying your e-mail address.": "이메일 주소를 확인해 주셔서 감사합니다.",
	"The server has been deserted for a while.": "서버가 잠시 방치되었습니다.",
	"Third Level 3.1": "세 번째 레벨 3.1",
	"Third Level 3.2": "세 번째 레벨 3.2",
	"Thirdparty Trade Logs": "제3자 거래 기록",
	"Thirdparty Withdraw Fees": "제3자 인출 수수료",
	"This Week": "이번 주",
	"This is a": "이것은",
	"Thumb View": "엄지 보기",
	"Ticket": "티켓",
	"Ticket#": "티켓#",
	"Time": "시각",
	"Timeline": "타임 라인",
	"TinyMCE API": "TinyMCE API",
	"Title": "표제",
	"To": "에",
	"To Automate trade result run the": "거래 결과를 자동화하려면 다음을 실행하십시오.",
	"To Get": "얻으려면",
	"To Recieve": "받다",
	"To Wallet": "지갑으로",
	"To automate practice trade result run the": "연습 거래 결과를 자동화하려면 다음을 실행하십시오.",
	"Toastr": "토스터",
	"Toasts": "토스트",
	"Todo": "할 것",
	"Token": "토큰",
	"Token Address": "토큰 주소",
	"Token Balance": "토큰 잔액",
	"Token Decimals": "토큰 십진수",
	"Token ICO": "토큰 ICO",
	"Token ICO Purchase": "토큰 ICO 구매",
	"Token ICO Purchase Commission": "토큰 ICO 구매 수수료",
	"Token Name": "토큰 이름",
	"Token Offer Purchase Commission": "토큰 제안 구매 수수료",
	"Token Offers": "토큰 제안",
	"Token Presale Address": "토큰 사전 판매 주소",
	"Token Purchase": "토큰 구매",
	"Token Sale": "토큰 판매",
	"Token Symbol": "토큰 심볼",
	"Token address": "토큰 주소",
	"Tokens": "토큰",
	"Tokens For Liquidity": "유동성을 위한 토큰",
	"Tokens For Presale": "사전 판매용 토큰",
	"Tooltips": "툴팁",
	"Top Ranking Bots": "상위 랭킹 봇",
	"Top Up": "위로",
	"Total": "합계",
	"Total Amount": "총액",
	"Total Business Value": "총 비즈니스 가치",
	"Total Cap": "총 캡",
	"Total Contributors": "총 기여자",
	"Total Crypto Currency": "총 암호화폐",
	"Total Deposit": "총 예치금",
	"Total Deposit Charge": "총 예치금",
	"Total Deposited Amount": "총 입금 금액",
	"Total Draw Trade": "총 무승부 거래",
	"Total Email Unverified Users": "확인되지 않은 총 이메일 사용자",
	"Total Investment": "총 투자",
	"Total Losing Trade": "총 손실 거래",
	"Total Practice": "토털 실습",
	"Total Profit": "총 이윤",
	"Total Profit/Lose": "총 이익/손실",
	"Total Profit/Loss": "총 이익/손실",
	"Total SMS Unverified Users": "총 SMS 미확인 사용자",
	"Total Staking": "총 스테이킹",
	"Total Supply": "총 공급",
	"Total Tokens": "총 토큰",
	"Total Trade": "총 거래",
	"Total Trade Log": "총 거래 로그",
	"Total Trades": "총 거래",
	"Total Transaction": "총 거래",
	"Total Transactions": "총 거래",
	"Total Users": "총 사용자",
	"Total Verified Users": "인증된 총 사용자",
	"Total Wining Trade": "총 수익 거래",
	"Total With Bonus": "보너스 포함 합계",
	"Total Withdraw": "총 인출",
	"Tour": "여행",
	"Trade": "무역",
	"Trade Commission": "무역위원회",
	"Trade Contracts": "무역 계약",
	"Trade Log": "거래 기록",
	"Trade Logs": "거래 기록",
	"Trade Now": "지금 거래하세요",
	"Trade Profit": "무역 이익",
	"Trade Section": "무역 부문",
	"Trade Setting": "거래 설정",
	"Trades": "거래",
	"Trades Maximum Amount": "거래 최대 금액",
	"Trades Maximum Hours": "거래 최대 시간",
	"Trades Maximum Minutes": "최대 시간(분) 거래",
	"Trades Maximum Seconds": "거래 최대 시간(초)",
	"Trades Minimum Amount": "거래 최소 금액",
	"Trades Minimum Hours": "거래 최소 시간",
	"Trades Minimum Minutes": "최소 거래 시간",
	"Trades Minimum Seconds": "최소 시간(초) 거래",
	"Trading": "거래",
	"Trading Commission": "거래위원회",
	"Trading Page Pair Prices": "거래 페이지 쌍 가격",
	"Trading To Funding Transfer": "자금 이체로 거래",
	"Trading Transfer": "거래 양도",
	"Trading Wallet": "거래 지갑",
	"Trading Wallets": "지갑 거래",
	"Transaction": "트랜잭션",
	"Transaction Amount": "거래 금액",
	"Transaction Fee": "거래 수수료",
	"Transaction Hash": "거래 해시",
	"Transaction Hash Address": "거래 해시 주소",
	"Transaction History": "거래 내역",
	"Transaction ID": "거래 ID",
	"Transaction Log": "트랜잭션 로그",
	"Transaction Number": "거래 번호",
	"Transactions": "업무",
	"Transactions History": "거래 내역",
	"Transactions Log": "트랜잭션 로그",
	"Transfer": "이전",
	"Transfer Limit": "전송 한도",
	"Translate": "옮기다",
	"Tree": "나무",
	"Trend Section": "트렌드 섹션",
	"Trx": "Trx",
	"Trx Number": "전송 번호",
	"TxHash": "TxHash",
	"Txn Hash": "Txn 해시",
	"Type": "유형",
	"Typography": "타이포그래피",
	"UI Elements": "UI 요소",
	"UNSET": "설정 해제",
	"Unit": "단위",
	"Unlimited": "제한 없는",
	"Unverified": "미확인",
	"Upcoming": "예정",
	"Update": "최신 정보",
	"Update Crypto Currency": "암호화 통화 업데이트",
	"Update Extension": "확장 업데이트",
	"Update Mailing Setting": "메일링 설정 업데이트",
	"Update Server": "서버 업데이트",
	"Update Setting": "업데이트 설정",
	"Update Trade Setting": "거래 설정 업데이트",
	"Upgrade": "업그레이드",
	"Upload": "업로드",
	"Upload Image": "이미지 업로드",
	"Upload Token Icon": "토큰 아이콘 업로드",
	"Use Platform on Subdomain": "하위 도메인에서 플랫폼 사용",
	"Used": "익숙한",
	"User": "사용자",
	"User Deposit Information": "사용자 예치금 정보",
	"User Interface": "사용자 인터페이스",
	"User Menu": "사용자 메뉴",
	"User Name": "사용자 이름",
	"User Registration": "사용자 등록",
	"User Settings": "사용자 설정",
	"User action": "사용자 조치",
	"User data": "사용자 데이터",
	"User information": "사용자 정보",
	"Username / Crypto Currency": "사용자 이름/암호화폐",
	"Username or email": "아이디 또는 이메일",
	"Users": "사용자",
	"Uses": "용도",
	"VIP Rank": "VIP 등급",
	"VIP Rank Upgrade": "VIP 등급 업그레이드",
	"Valid Card Number": "유효한 카드 번호",
	"Value": "값",
	"Verified Trader": "검증된 트레이더",
	"Verified Users": "인증된 사용자",
	"Verify": "확인",
	"Verify Email": "이메일 확인",
	"Verify License": "라이선스 확인",
	"Version": "번역",
	"View": "전망",
	"View All": "모두보기",
	"View Contract": "계약보기",
	"View More": "더보기",
	"View Pool": "수영장 보기",
	"View Transaction": "거래 보기",
	"Volatility": "휘발성",
	"Volume": "음량",
	"Wallet": "지갑",
	"Wallet Address": "지갑 주소",
	"Wallet Balance": "지갑 잔액",
	"Wallet Connect": "지갑 연결",
	"Wallet Exchange": "지갑 교환",
	"Wallet Logs": "지갑 로그",
	"Wallet Transactions": "지갑 거래",
	"Wallet Transfer": "지갑 송금",
	"Wallet Transfer Confirmation": "지갑 이체 확인",
	"Wallet Transfers": "지갑 이체",
	"Wallet Will Be Charged": "지갑이 청구됩니다",
	"Wallet Will Recieve": "지갑에서 받을 것",
	"WalletConnect": "프로필 관리",
	"Wallets": "지갑",
	"We are still waiting for your identity verification. Once our team verified your identity, you will be notified by email. You can also check your KYC  compliance status from your profile page.": "아직 귀하의 신원 확인을 기다리고 있습니다. 저희 팀에서 귀하의 신원을 확인하면 이메일로 알려드립니다. 프로필 페이지에서 KYC 준수 상태를 확인할 수도 있습니다.",
	"We are still working on your identity verification. Once our team verified your identity, you will be notified by email.": "아직 신원 확인 작업이 진행 중입니다. 저희 팀에서 귀하의 신원을 확인하면 이메일로 알려드립니다.",
	"We found some information to be missing.": "일부 정보가 누락되었습니다.",
	"Web3 will command the metamask to add your ICO network if it dont exist in MetaMask": "Web3는 MetaMask에 ICO 네트워크가 없는 경우 메타마스크에 ICO 네트워크를 추가하도록 명령합니다.",
	"Web3 will command the metamask to switch to your ICO network to process the payment": "Web3는 메타마스크에 지불을 처리하기 위해 ICO 네트워크로 전환하도록 명령합니다.",
	"Welcome": "환영",
	"What is the Update ?": "업데이트란 무엇입니까?",
	"Win": "승리",
	"Wining": "위닝",
	"Wining Trade": "거래 성공",
	"Wishlist": "위시리스트",
	"Withdraw": "빼다",
	"Withdraw Charge": "수수료 인출",
	"Withdraw Fees": "인출 수수료",
	"Withdraw From Forex": "외환에서 인출",
	"Withdraw History": "출금 내역",
	"Withdraw Locked": "출금 잠김",
	"Withdraw Margin": "인출 마진",
	"Withdraw Method": "인출 방법",
	"Withdraw Methods": "인출 방법",
	"Withdraw Money": "돈을 인출",
	"Withdraw Pending": "출금 보류",
	"Withdraw Settings": "출금 설정",
	"Withdraw To USDT Wallet": "USDT 지갑으로 출금",
	"Withdraw Wallet": "지갑 출금",
	"Withdrawal Logs": "출금 로그",
	"Withdrawal Percentage": "출금 비율",
	"Withdrawals": "인출",
	"Withdrawals Log": "출금 로그",
	"Without Menu": "메뉴 없음",
	"Won since last week.": "지난주부터 이겼습니다.",
	"Write your": "너의 ~를 써라",
	"Xpub": "엑스펍",
	"Yes": "예",
	"Yesterday Profit": "어제 이익",
	"You Are Banned": "당신은 금지되었습니다",
	"You Will Recieve": "당신은 받게 될 것입니다",
	"You are currently selecting all": "현재 모두 선택 중입니다.",
	"You are not connected to the internet.": "인터넷에 연결되어 있지 않습니다.",
	"You can also copy and send it or share it on your social media.": "복사하여 보내거나 소셜 미디어에 공유할 수도 있습니다.",
	"You have completed the process of KYC": "KYC 절차를 완료했습니다.",
	"You have earned": "당신은 벌었다",
	"You have not submitted your necessary documents to verify your identity.": "본인 확인에 필요한 서류를 제출하지 않았습니다.",
	"You have not submitted your necessary documents to verify your identity. In order to trade in our platform, please verify your identity.": "신원 확인에 필요한 서류를 제출하지 않았습니다. 당사 플랫폼에서 거래하려면 신원을 확인하십시오.",
	"You have requested": "요청하셨습니다",
	"You have selected": "당신은 선택했습니다",
	"You still have a question": "당신은 여전히 질문이 있습니다",
	"Your Bonus": "당신의 보너스",
	"Your Bots": "봇",
	"Your Business Value": "귀하의 비즈니스 가치",
	"Your Contributions": "귀하의 기여",
	"Your Funding Wallet Balance": "펀딩 지갑 잔액",
	"Your Message": "귀하의 메시지",
	"Your Offers": "귀하의 제안",
	"Your Recieving Wallet": "귀하의 수령 지갑",
	"Your application verification under process.": "신청 확인이 진행 중입니다.",
	"Your current Rank": "현재 순위",
	"Your email template": "이메일 템플릿",
	"Your identity verified successfully.": "귀하의 신원이 성공적으로 확인되었습니다.",
	"Your message using shortcodes": "단축 코드를 사용하는 메시지",
	"Your smart contract creation transaction id": "스마트 계약 생성 트랜잭션 ID",
	"Zip/Postal": "우편번호",
	"accepted": " :attribute 을 (를) 수락해야합니다.",
	"action": "동작",
	"action_id": "액션 아이디",
	"action_model": "액션 모델",
	"actions": "행위",
	"active_url": " :attribute 은 (는) 유효한 URL이 아닙니다.",
	"add": "더하다",
	"address": "주소",
	"administrator_can_create_other_users": "관리자(다른 사용자 생성 가능)",
	"after": " :attribute 은 :date이후의 날짜 여야합니다.",
	"after_or_equal": " :attribute 은 :date이후의 날짜 여야합니다.",
	"aggregate_function_use": "사용할 집계 함수",
	"all": "모든",
	"allRightsReserved": "판권 소유.",
	"all_messages": "모든 메시지",
	"alpha": " :attribute 에는 문자 만 포함될 수 있습니다.",
	"alpha_dash": " :attribute 에는 문자, 숫자, 대시 및 밑줄 만 포함 할 수 있습니다.",
	"alpha_num": " :attribute 에는 문자와 숫자 만 포함될 수 있습니다.",
	"amount": "양",
	"and final value will Show on next step": "최종 값은 다음 단계에 표시됩니다.",
	"answer": "대답",
	"app_csvImport": "CSV 가져오기",
	"app_csv_file_to_import": "",
	"app_file_contains_header_row": "파일에 헤더 행이 포함되어 있습니까?",
	"app_import_data": "데이터 가져 오기",
	"app_imported_rows_to_table": " :rows 행을 :table 테이블로 가져왔습니다.",
	"app_parse_csv": "CSV 구문 분석",
	"areYouSure": "확실해?",
	"array": " :attribute 는 배열이어야합니다.",
	"article.fields.category": "범주",
	"article.fields.category_helper": "",
	"article.fields.created_at": "에 만든",
	"article.fields.created_at_helper": "",
	"article.fields.deleted_at": "에 삭제",
	"article.fields.deleted_at_helper": "",
	"article.fields.full_text": "전문",
	"article.fields.full_text_helper": "",
	"article.fields.id": "신분증",
	"article.fields.id_helper": "",
	"article.fields.short_text": "짧은 텍스트",
	"article.fields.short_text_helper": "",
	"article.fields.slug": "강타",
	"article.fields.slug_helper": "",
	"article.fields.tags": "태그",
	"article.fields.tags_helper": "",
	"article.fields.title": "표제",
	"article.fields.title_helper": "",
	"article.fields.updated_at": "에 업데이트",
	"article.fields.updated_at_helper": "",
	"article.fields.views_count": "조회수",
	"article.fields.views_count_helper": "",
	"article.title": "조항",
	"article.title_singular": "",
	"asset": "",
	"assets": "",
	"assets_history": "",
	"assets_management": "",
	"assigned_to": "",
	"assigned_user": "",
	"attachment": "",
	"axis": "",
	"back_to_list": "",
	"basic_crm": "",
	"before": "",
	"before_or_equal": "",
	"between.array": "",
	"between.file": "",
	"between.numeric": "",
	"between.string": "",
	"boolean": "",
	"bootstrap icons": "부트스트랩 아이콘",
	"btn to update the client contract so he know he get paid": "btn은 그가 돈을 받는다는 것을 알 수 있도록 클라이언트 계약을 업데이트합니다.",
	"budget": "",
	"calendar": "",
	"calendar_sources": "",
	"campaign": "",
	"campaigns": "",
	"categories": "",
	"category.fields.created_at": "",
	"category.fields.created_at_helper": "",
	"category.fields.deleted_at": "",
	"category.fields.deleted_at_helper": "",
	"category.fields.id": "",
	"category.fields.id_helper": "",
	"category.fields.name": "",
	"category.fields.name_helper": "",
	"category.fields.slug": "",
	"category.fields.slug_helper": "",
	"category.fields.updated_at": "",
	"category.fields.updated_at_helper": "",
	"category.title": "",
	"category.title_singular": "",
	"category_name": "",
	"change_notifications_field_1_label": "",
	"change_notifications_field_2_label": "",
	"change_password": "",
	"chart_type": "",
	"clickHereToVerify": "",
	"code": "",
	"comma": "반점",
	"companies": "",
	"company": "",
	"company_name": "",
	"confirm_password": "",
	"confirmed": "",
	"contact us": "문의하기",
	"contact_management": "",
	"contacts": "",
	"content": "",
	"content_management": "",
	"copy_paste_url_bellow": "",
	"country": "",
	"coupon_management": "",
	"coupons": "",
	"coupons_amount": "",
	"create": "",
	"create_new_calendar_source": "",
	"create_new_notification": "",
	"create_new_report": "",
	"created_at": "",
	"cron job": "크론 작업",
	"crud_date_field": "",
	"crud_event_field": "",
	"crud_title": "",
	"csvImport": "",
	"csv_file_to_import": "",
	"current_password": "",
	"custom.attribute-name.rule-name": "",
	"custom_controller_index": "",
	"customer": "",
	"customers": "",
	"dashboard": "",
	"datatables.colvis": "",
	"datatables.copy": "",
	"datatables.csv": "",
	"datatables.delete": "",
	"datatables.excel": "",
	"datatables.pdf": "",
	"datatables.print": "",
	"datatables.zero_selected": "",
	"date": "",
	"date_equals": "",
	"date_format": "",
	"day is ideal.": "하루가 이상적입니다.",
	"days": "일",
	"days after pool ends": "수영장 종료 후 일",
	"days is ideal": "일이 이상적이다",
	"delete": "",
	"deleted_at": "",
	"deposit of": "예금",
	"description": "",
	"deselect_all": "",
	"different": "",
	"digits": "",
	"digits_between": "",
	"dimensions": "",
	"discount_amount": "",
	"discount_percent": "",
	"distinct": "",
	"downloadFile": "",
	"due_date": "",
	"e.g. Japaneese, Portuguese": "예를 들어 일본어, 포르투갈어",
	"e.g. jp, pt-br": "예를 들어 jp, pt-br",
	"eCommerce": "전자 상거래",
	"edit": "",
	"edit_calendar_source": "",
	"email": "",
	"emailVerificationSuccess": "",
	"email_greet": "",
	"email_line1": "",
	"email_line2": "",
	"email_regards": "",
	"end_time": "",
	"ends_with": "",
	"enter": "들어가다",
	"entries": "",
	"entry_date": "",
	"excerpt": "",
	"exists": "",
	"extension": "확대",
	"faqCategory.fields.category": "",
	"faqCategory.fields.category_helper": "",
	"faqCategory.fields.created_at": "",
	"faqCategory.fields.created_at_helper": "",
	"faqCategory.fields.deleted_at": "",
	"faqCategory.fields.deleted_at_helper": "",
	"faqCategory.fields.id": "",
	"faqCategory.fields.id_helper": "",
	"faqCategory.fields.updated_at": "",
	"faqCategory.fields.updated_at_helper": "",
	"faqCategory.title": "",
	"faqCategory.title_singular": "",
	"faqManagement.title": "",
	"faqManagement.title_singular": "",
	"faqQuestion.fields.answer": "",
	"faqQuestion.fields.answer_helper": "",
	"faqQuestion.fields.category": "",
	"faqQuestion.fields.category_helper": "",
	"faqQuestion.fields.created_at": "",
	"faqQuestion.fields.created_at_helper": "",
	"faqQuestion.fields.deleted_at": "",
	"faqQuestion.fields.deleted_at_helper": "",
	"faqQuestion.fields.id": "",
	"faqQuestion.fields.id_helper": "",
	"faqQuestion.fields.question": "",
	"faqQuestion.fields.question_helper": "",
	"faqQuestion.fields.updated_at": "",
	"faqQuestion.fields.updated_at_helper": "",
	"faqQuestion.title": "",
	"faqQuestion.title_singular": "",
	"faq_management": "",
	"featured_image": "",
	"fee_percent": "",
	"file": "",
	"file_contains_header_row": "",
	"filled": "",
	"filterDate": "",
	"first_name": "",
	"for further help.": "추가 도움이 필요합니다.",
	"for successful payment": "성공적인 결제를 위해",
	"forgot_password": "",
	"from each successful deposit from your friends": "친구의 성공적인 입금에서",
	"group_by": "",
	"gt.array": "",
	"gt.file": "",
	"gt.numeric": "",
	"gt.string": "",
	"gte.array": "",
	"gte.file": "",
	"gte.numeric": "",
	"gte.string": "",
	"here to recieve your earnings": "수입을 받으려면 여기",
	"home": "",
	"hours is ideal": "시간이 이상적입니다",
	"if_you_are_having_trouble": "",
	"ighest APR Today": "오늘 가장 높은 4월",
	"image": "",
	"import_data": "",
	"imported_rows_to_table": "",
	"in": "",
	"in_array": "",
	"inbox": "",
	"integer": "",
	"integer_float_placeholder": "",
	"ip": "",
	"ipv4": "",
	"ipv6": "",
	"is Active": "활성",
	"is New": "새로운",
	"is_created": "",
	"is_deleted": "",
	"is_updated": "",
	"jpeg": "JPEG",
	"jpg": "jpg",
	"json": "",
	"key": "키",
	"l18n": "18n",
	"label_field": "",
	"last_name": "",
	"license is invalid": "라이센스가 유효하지 않습니다",
	"list": "",
	"location": "",
	"locations": "",
	"login": "",
	"login_email": "",
	"login_password": "",
	"login_password_confirmation": "",
	"logout": "",
	"lt.array": "",
	"lt.file": "",
	"lt.numeric": "",
	"lt.string": "",
	"lte.array": "",
	"lte.file": "",
	"lte.numeric": "",
	"lte.string": "",
	"main_currency": "",
	"max.array": "",
	"max.file": "",
	"max.numeric": "",
	"max.string": "",
	"message": "",
	"messages": "",
	"messenger": "",
	"mimes": "",
	"mimetypes": "",
	"min.array": "",
	"min.file": "",
	"min.numeric": "",
	"min.string": "",
	"moment": "순간",
	"month": "",
	"name": "",
	"network will be removed": "네트워크가 제거됩니다",
	"network will be removed.": "네트워크가 제거됩니다.",
	"new_calendar_source": "",
	"new_message": "",
	"new_password": "",
	"no": "",
	"no_alerts": "",
	"no_calendar_sources": "",
	"no_entries_in_table": "",
	"no_reports_yet": "",
	"no_results": "",
	"not_approved_p": "",
	"not_approved_title": "",
	"not_in": "",
	"not_regex": "",
	"note_text": "",
	"notifications": "",
	"notify_user": "",
	"numeric": "",
	"of": "의",
	"of every customer that complete 1 deposit in the platform.": "플랫폼에서 1회 입금을 완료한 모든 고객의",
	"of their future deposits": "그들의 미래 예금",
	"on your server. Set the Cron time as minimum as possible and less than the Bot Trader Results cron. Once per": "당신의 서버에. Cron 시간을 가능한 한 최소로 설정하고 Bot Trader Results cron보다 짧게 설정합니다. 당 한 번",
	"on your server. Set the Cron time as minimum as possible. Once per": "당신의 서버에. Cron 시간을 가능한 한 최소로 설정하십시오. 당 한 번",
	"on your server. Set the Cron time as minimum as what you set the minimum time in general settings. Once per": "당신의 서버에. Cron 시간은 일반 설정에서 최소로 설정한 시간으로 설정합니다. 당 한 번",
	"or": "또는",
	"or choose a category to quickly find the help you need": "또는 범주를 선택하여 필요한 도움을 빠르게 찾으십시오.",
	"or temporarily unavailable.": "또는 일시적으로 사용할 수 없습니다.",
	"outbox": "",
	"page you are looking for doesn't exit or an other error occured": "찾고 있는 페이지가 종료되지 않거나 다른 오류가 발생했습니다.",
	"pages": "",
	"parse_csv": "",
	"permadel": "",
	"permission.fields.created_at": "",
	"permission.fields.created_at_helper": "",
	"permission.fields.deleted_at": "",
	"permission.fields.deleted_at_helper": "",
	"permission.fields.id": "",
	"permission.fields.id_helper": "",
	"permission.fields.title": "",
	"permission.fields.title_helper": "",
	"permission.fields.updated_at": "",
	"permission.fields.updated_at_helper": "",
	"permission.title": "",
	"permission.title_singular": "",
	"phone": "",
	"phone1": "",
	"phone2": "",
	"photo": "",
	"photo1": "",
	"photo2": "",
	"photo3": "",
	"please contact support.": "지원에 문의하십시오.",
	"pleaseSelect": "",
	"prefix": "",
	"present": "",
	"price": "",
	"product_management": "",
	"product_name": "",
	"products": "",
	"provider": "공급자",
	"px": "픽셀",
	"question": "",
	"questions": "",
	"recipient": "",
	"redeem_time": "",
	"regex": "",
	"register": "",
	"registration": "",
	"remember_me": "",
	"remember_token": "",
	"reply": "",
	"reports_x_axis_field": "",
	"reports_y_axis_field": "",
	"required": "",
	"required_if": "",
	"required_unless": "",
	"required_with": "",
	"required_with_all": "",
	"required_without": "",
	"required_without_all": "",
	"reset_password": "",
	"reset_password_woops": "",
	"restore": "",
	"results": "결과",
	"results_could_not_be_loaded": "",
	"role.fields.created_at": "",
	"role.fields.created_at_helper": "",
	"role.fields.deleted_at": "",
	"role.fields.deleted_at_helper": "",
	"role.fields.id": "",
	"role.fields.id_helper": "",
	"role.fields.permissions": "",
	"role.fields.permissions_helper": "",
	"role.fields.title": "",
	"role.fields.title_helper": "",
	"role.fields.updated_at": "",
	"role.fields.updated_at_helper": "",
	"role.title": "",
	"role.title_singular": "",
	"rows": "행",
	"rows, do you want to select all": "행, 모두 선택하시겠습니까",
	"safely and easily on": "안전하고 쉽게",
	"same": "",
	"sample_answer": "",
	"sample_category": "",
	"sample_question": "",
	"save": "",
	"search": "",
	"search_input_too_short": "",
	"searching": "",
	"select_all": "",
	"select_crud_placeholder": "",
	"select_dt_placeholder": "",
	"select_users_placeholder": "",
	"send": "",
	"serial_number": "",
	"show": "",
	"simple_user": "",
	"size.array": "",
	"size.file": "",
	"size.numeric": "",
	"size.string": "",
	"skype": "",
	"slug": "",
	"smtp.googlemail.com": "smtp.googlemail.com",
	"start_date": "",
	"start_time": "",
	"starts_with": "",
	"status": "",
	"statuses": "",
	"string": "",
	"stripe_transactions": "",
	"subject": "",
	"submit": "",
	"subscription-billing": "",
	"subscription-payments": "",
	"suffix": "",
	"systemCalendar": "",
	"tag.fields.created_at": "",
	"tag.fields.created_at_helper": "",
	"tag.fields.deleted_at": "",
	"tag.fields.deleted_at_helper": "",
	"tag.fields.id": "",
	"tag.fields.id_helper": "",
	"tag.fields.name": "",
	"tag.fields.name_helper": "",
	"tag.fields.slug": "",
	"tag.fields.slug_helper": "",
	"tag.fields.updated_at": "",
	"tag.fields.updated_at_helper": "",
	"tag.title": "",
	"tag.title_singular": "",
	"tags": "",
	"task_management": "",
	"tasks": "",
	"team-management": "",
	"team-management-singular": "",
	"text": "",
	"thankYouForUsingOurApplication": "",
	"there_were_problems_with_input": "",
	"time": "",
	"timeFrom": "",
	"timeTo": "",
	"timezone": "",
	"title": "",
	"to": "에",
	"to send the payment to client from metamask": "메타마스크에서 클라이언트에게 지불을 보내기 위해",
	"to the token address": "토큰 주소로",
	"to this wallet the enter the transaction hash below": "이 지갑에 아래에 트랜잭션 해시를 입력하십시오",
	"toggleNavigation": "",
	"tokens": "토큰",
	"transaction_date": "",
	"trash": "",
	"unique": "",
	"update": "",
	"updated_at": "",
	"upgrade_to_premium": "",
	"uploaded": "",
	"url": "",
	"user.fields.created_at": "",
	"user.fields.created_at_helper": "",
	"user.fields.deleted_at": "",
	"user.fields.deleted_at_helper": "",
	"user.fields.email": "",
	"user.fields.email_helper": "",
	"user.fields.email_verified_at": "",
	"user.fields.email_verified_at_helper": "",
	"user.fields.id": "",
	"user.fields.id_helper": "",
	"user.fields.name": "",
	"user.fields.name_helper": "",
	"user.fields.password": "",
	"user.fields.password_helper": "",
	"user.fields.remember_token": "",
	"user.fields.remember_token_helper": "",
	"user.fields.roles": "",
	"user.fields.roles_helper": "",
	"user.fields.updated_at": "",
	"user.fields.updated_at_helper": "",
	"user.title": "",
	"user.title_singular": "",
	"userManagement.title": "",
	"userManagement.title_singular": "",
	"user_actions": "",
	"user_name": "",
	"uuid": "",
	"valid_from": "",
	"valid_to": "",
	"verifyYourEmail": "",
	"verifyYourUser": "",
	"view": "",
	"view_file": "",
	"website": "",
	"when_crud": "",
	"whoops": "",
	"will be removed.": "제거됩니다.",
	"with Your Preferred Payment Methods": "선호하는 결제 수단으로",
	"with Your Preferred Payment Methods today.": "지금 선호하는 결제 수단으로",
	"withPersona KYC Templates": "withPersona KYC 템플릿",
	"withPersona KYC environment": "withPersona KYC 환경",
	"x_axis_field": "",
	"x_axis_group_by": "",
	"y_axis_field": "",
	"year": "",
	"yes": "",
	"you will earn": "너는 벌 것이다",
	"you will earn 5% of their future deposits": "당신은 그들의 미래 예금의 5%를 벌게 될 것입니다",
	"youAreLoggedIn": "",
	"you_have_no_messages": "",
	"yourAccountNeedsAdminApproval": ""
}
